[政府廣告]乜撚嘢優化升降機？

政府個升降機廣告
起碼講咗十次共產中文「優化」
洗腦咁樣，屌你老味

應該叫翻新？

翻新
改良
都唔會係優化

行樓梯喇

我睇佢個廣告應該係翻新比較適合

機電署專用蝗語

而家港府部門都係咁